毒撚冇女 有樓就有女 咁有樓既毒撚呢

有定冇女

有仔

有樓有高潮 唔係有女

here

個個post都見到你 認真毒

樓主我願意俾你屌屎忽

我地一齊過啦

我冇樓 只係好奇

點解

屌運吉架

以前我都以為買咗樓就會改變

但原來都係一樣
幾廿年平安夜風雨不改上高登/連登

結論